# 03. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/btlefield/tpo-lp4/commits/2d35a9e11d5fc8187b9c7ff7da5297a5f96f73f7

https://straight-as.herokuapp.com

Student:

email: student@test.si

geslo: student1234



Admin:

email: admin@test.si

geslo: admin1234



Editor:

email: editor@test.si

geslo: editor1234
